香港女仔介不介意嫁做以下職業的男性?

電影

楊千嬅: 我唔會鍾意街市佬既

以下職業
保安, 街市佬, 侍應, 整餅佬, 地盤佬, 送貨, 做貨倉

係唔係女仔唔鍾意架???
女仔又介唔介意嫁做呢d男仔的職業呢

有錢咪得

妙老豆揀咗餅佬喎

其實根本唔係歧視職業，係歧視收入

係咁的職業，所以收入低⋯
唉⋯

如果喺半島/四季整餅呢？

整餅都話好d呀
其他個d真係講出來都比人笑啦
無論你搵幾錢都好
社會就係咁膚淺

你販毒/走私毒品？

IT

30萬銷業額定賺先？

咁你又講

IT狗呢

30萬越南盾?

好小學雞式嘅回應

以前做倉,而家做侍應
Forever alone

唔使咁極端，月入三萬既街市佬已經完勝銀行teller

救生員...

見街市好多都兩公婆拍住開檔
呢個年代都好難搵到女仔同你一齊做街市

地盤佬幾撚有呀傻仔